msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2009-07-22 20:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-02 10:43+0800\n"
"Last-Translator: Haishuo Lee <haishuolee@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: SearchAndReplace\n"

#. Default: "(Required)"
#: ./browser/search_form.pt:163
msgid "(Required)"
msgstr "（必填）"

#. Default: "Affected content"
#: ./browser/search_form.pt:68
msgid "Affected content"
msgstr "影響內容"

#. Default: "After"
#: ./browser/search_form.pt:84
msgid "After"
msgstr "之後"

#. Default: "Before"
#: ./browser/search_form.pt:83
msgid "Before"
msgstr "之前"

#. Default: "Click here"
#: ./browser/search_form.pt:212
msgid "Click here"
msgstr "點擊此處"

#. Default: "Details"
#: ./browser/search_form.pt:63
msgid "Details"
msgstr "細節"

#: ./browser/searcher.py:40
msgid "Document Text"
msgstr "文件文字"

#. Default: "Enter the destination field for the replacement text. 'Attachment File' will make replacements in the file. 'Title' or 'Description' only make sense to use if you are using regular expressions. With regular expressions, you can match text in the file using parentheses and then set the text in the title or description ."
#: ./browser/search_form.pt:227
msgid "Enter the destination field for the replacement text. 'Attachment File' will make replacements in the file. 'Title' or 'Description' only make sense to use if you are using regular expressions. With regular expressions, you can match text in the file using parentheses and then set the text in the title or description ."
msgstr "輸入代換文字之目標欄位。「附加檔案」將會在檔案中替換。「標題」或是「描述」只有在你使用有規律表達方式時才有用處。使用規律的表達方式，您就能在對應到在檔案文字中使用括號的內容，並於「標題」或是「描述」中設定文字。"

#. Default: "Enter the text to find"
#: ./browser/search_form.pt:167
msgid "Enter the text to find"
msgstr "輸入文字以尋找。"

#. Default: "Enter the text to replace the original text with"
#: ./browser/search_form.pt:249
msgid "Enter the text to replace the original text with"
msgstr "輸入文字以替換原有的文字"

#. Default: "File extensions"
#: ./browser/search_form.pt:133
msgid "File extensions"
msgstr "檔案延伸"

#. Default: "Find what"
#: ./browser/search_form.pt:161
msgid "Find what"
msgstr "找什麼"

#. Default: "If checked, the text in the 'Find what' field will be used as a python-syntaxed regular expression. ${link} for more information about regular expressions."
#: ./browser/search_form.pt:212
msgid "If checked, the text in the 'Find what' field will be used as a python-syntaxed regular expression. ${link} for more information about regular expressions."
msgstr "若勾選此項目，在「找什麼」的項目中將會使用Python語法的標準表達方式。 ${link}來表達標準表達方式的更多資訊。"

#. Default: "If checked, this will recursively search through any selected folders and their children, replacing at each level."
#: ./browser/search_form.pt:114
msgid "If checked, this will recursively search through any selected folders and their children, replacing at each level."
msgstr "如果勾選，將會遞迴搜尋所有選取檔案與其子檔案，並在每個層級進行替換。"

#. Default: "Line"
#: ./browser/search_form.pt:82
msgid "Line"
msgstr "行"

#. Default: "Match case"
#: ./browser/search_form.pt:186
msgid "Match case"
msgstr "相應案例"

#. Default: "Multiple File Search And Replace"
#: ./browser/search_form.pt:48
msgid "Multiple File Search And Replace"
msgstr "多重檔案搜尋與替換"

#. Default: "Preview Results"
#: ./browser/search_form.pt:264
msgid "Preview Results"
msgstr "預覽結果"

#. Default: "Replace All"
#: ./browser/search_form.pt:270
msgid "Replace All"
msgstr "替換全部"

#. Default: "Replace where"
#: ./browser/search_form.pt:226
msgid "Replace where"
msgstr "替換處"

#. Default: "Replace with"
#: ./browser/search_form.pt:247
msgid "Replace with"
msgstr "以何替換"

#. Default: "Required"
#: ./browser/search_form.pt:163
msgid "Required"
msgstr "必填"

#. Default: "Search and Replace text"
#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "Search and Replace text"
msgstr "搜尋並替換文字"

#. Default: "Search subfolders"
#: ./browser/search_form.pt:110
msgid "Search subfolders"
msgstr "搜尋子檔案夾"

#. Default: "Search/Replace"
#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "Search/Replace"
msgstr "搜尋/替換"

#. Default: "Select the extensions of the files you wish to search in, or leave unselected to search all files, regardless of extension."
#: ./browser/search_form.pt:137
msgid "Select the extensions of the files you wish to search in, or leave unselected to search all files, regardless of extension."
msgstr "搜尋您想要搜尋的檔案延伸，或不選取以搜尋所有檔案，不理會延伸"

#. Default: "Use Regular Expression"
#: ./browser/search_form.pt:205
msgid "Use Regular Expression"
msgstr "只用標準表達方式"

